攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

推

幫手到乜做啲乜

推到有人見到

推推推

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如分化、恐慌、煽動、造謠等等）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

大字道歉
細字文宣

另外想大家思考下 下面個問題
開放討論 不鳩屌 一齊傾

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

DAMN RIGHT

push

幫我推上熱門

成唔成事唔緊要 最緊要個腦識運作

唔係淨係發熱 腦充血

依個推得過

需要幫手正皮

外國人見到應該會覺得好奇
點解會塞完飛機登哂報紙道歉

會上網search我地做緊d咩
比起我地強硬立場咁登報, 咁更加入腦

不如整基金去compensate d claim唔足保險嘅遊客好過啦

咁你想外國人幫你做咩？ 有咩具體方法?

無人話要外國幫 唔好SPIN

而家係道歉 MAKE NOISE

推！

推 有課覺得ok

我覺得依家咩方法都要試下

我覺得應該講咩有咩要佢地可以幫手做，唔係人地聽完，哦，I am sorry for that, but what can I do to help /support you ?

推
見到今日reddit front page幅圖就知 其實咁樣係最引起到佢哋注意同好奇
make到noise

唔洗要幫 要理解 同情

你日日睇到中東打仗 你會唔會想幫佢地?

開始有阿毛負皮了

出完呢個PO 睇怕我都要深潛

學者mode:
名目幾正面，最好現場做到好大愛、好nice、好真誠，e.g.幫埋旅客推行利、指示方向等等。呢啲功夫，特別對淺藍睇表面印象嘅特性會有效。整到個正面嘅noise事少，要令到多左人支持我地先叫有用。因為港共唔太怕小型經濟受損，係怕愈嚟愈少人支持佢，呢個壓力先會令佢讓步同答應訴求。

道歉加文宣啦，
為香港內政道歉，同時呼籲佢地簽petition同抵制香港政府。

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

再推下 成個連登俾人帶風向

證明其實無做錯

只係細節執行上 大家可以做得更好

例如係態度 講左兩個月都係咁

PUSH

個個都燥哂底，急進同態度差無可避免。機場係春袋真係無錯，今日唔做都做左，聽日做番好啲啦。已經有post講聽日會focus多少少道歉。至於登報要大家再討論下

點解會咁撚多負皮

覺得唔好 可以隨便留言屌

只怕有鬼想帶風向

再推

熱門車尾燈都見唔到

好撚多負皮

啲錢咁樣用

個AC好乾淨WO

「破解機場民意論」

可以一試

機場又出事 唉

願機場所有人出入平安

順便講機管局有幾仆街
取消登機手續 要旅客no show特登唔比旅客claim保險

唉 機場自己人失控

仲俾內鬼係前線一路火上加油

721 811

印埋免費報紙 俾廢老睇

機場唔好有事

g chi 721 811

推推推

阻塞遊客係警察臥底煽動示威者做既
罪魁禍首就係警察

警察臥底煽動示威者堵塞遊客 引發沖突
示威者不夠冷靜思考被警察臥底唆擺
向世界各地受影響旅客致歉!!

唔好道歉。一道歉即係你地錯
咪浪費錢屌你老母

係呀 我淨係用黎推啲有用post

個人試過去左外地遇上罷工全日行程取消咁滯
老娘除左覺得唔方便唔會走去嬲班當地人

就算嬲又點姐 返到香港都唔嬲啦
而家只當係一個特別既經歷

我唔反對即場道歉
但攬炒巴眾籌啲錢唔是咁俾你浪費的

Sorry, Hong Kong is closed

登一次需要好大金錢同人力 攬炒巴已經日日爆肝 現場道歉都好夠

咪玩啦
膠到要道歉
痴撚線

個重點唔係道歉 只係理由

推
呢個方法都好！
(返正唔夠就再課！)

我個人支持向機場停運受影響旅客道歉
快做，就聽日！

推，我同意

痴撚線

我出面留有幾百個正皮

呢到負皮就快多過正皮 好撚多阿毛

8.13機場策略

唔反對

不過係Twitter果d做性價比會高d
加埋gphone(twitter紅人)再轉發

同意 機管停機係佢責任
但係我地主動去阻人會比人好差既印象
唔割還唔割 有野要改進就要出聲
一齊諗下點樣做好d

最緊要係講返暴徒中國公安混入示威者搞事呀

漏左!

最緊要係講返暴徒中國公安混入示威者搞事呀

721

exactly

找數真漢子! 推到攬炒做嘢

利申：唔支持長期癱瘓機場，但唔會割蓆

我哋一齊加油

自推十下

十

九

八

七

六

接力

Five

Four

Three

Two

One

數已找，留名help Push later

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

No!

Hong Kong is Trapped!
Trapped by the Government!

有點唔實際
過去嘅事就算
以後唔好阻旅客就得

唉 要推撚爆呢個PO

水洗都唔撚清

玩完

報都唔撚洗登

困獸鬥

人呢屌

全部都係阿毛負皮

唉 我唔想兩個月既努力一鋪洗袋阿

咪再互屌啦 做下實事好無

幫推

推呀推呀

無錢收做冷氣軍師 講到口臭

都係腦充血 都係鳩圍

唉

捉完鬼出事

結果仲係捉鬼

就變孤島一獲熟啦

認同
721 811

贊成

我覺得又唔使去到登報，晌機場落啲心機，做啲實在啲嘅文宣，道歉之餘，概括解釋返件事嘅前因後果，遠至777小圈子選舉、立法施政保皇黨嘅問題，近至借單案推送中送中惡法唧hidden agenda同我地内地司法不公嘅恐懼，再講埋呢兩個月政府點利用警察同黑社會鎮壓，等啲旅客知道我地係因為自己地方發生緊咁嘅事先要行呢一步去逼政府，先有五大訴求，影響到你係無可奈何，潛台詞即係為香港人嘅未來而做，對我地嚟講點都緊要過你呢趟行程，唔好意思。
根本宜家好多外地人都唔清楚發生緊乜事，外來人嚟香港前睇嘅多數係官方渠道，會講返前世今生咩，所以真係要落啲功夫講返成個故事岀嚟。
Departure嗰度，與其塞死曬，不如認真輸出革命，歡送同恭喜佢地安全離開香港，勸佢地短期唔好再嚟，同祝福佢地下一次再嚟時香港已經病好。

唔洗登多次, 係今次入面加返句深感遺憾及萬分抱歉, 之後再入正題咪得。

香港人呢

機場證明民憤已經到左沸點

香港人平時咁理性都失晒控

好快會有大事發生 可能就係今咁

各有各做
不割

同意

不如了解清楚有幾多人想攬炒好過
入到去先唔想攬炒
噤就唔好叫噤多人入啦

兩次捉到鬼 兩次都有人推撞

擺明就係設局 搵班爛頭卒送死 引人衝

大家唔好再屌 冷靜

今次水洗都難清阿 各位三思

兩個月唔可以白費

民憤已到極點

GOD BLESS HK

人呢屌

無人

來人阿 救香港 你我有責

正經PO 無人理

係阿 乾淨P牌仔

香港人無野多 錢多

愛心爆棚

好！
希望可以make noise
要比人知點解我哋咁做

btw點解咁多負皮

因為有好撚多阿毛認證

出完呢個PO 我會自動消失

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

遊客根本唔care你道歉

首先要明白， 一場運動入面有好多角色

每個角色有佢既特定作用

有D 角色可以CROSS-OVER
某D 角色可以有空間去擔當埋其他角色
例如和理非，可以擔當埋文宣
勇武亦可以課金

有D 角色就UNQIUE
依D角色係好重要， 不可取替，同時只要顧及佢既範疇已經足夠
例如， 何韻詩，佢只需要以藝人身分，係國際層面宣揚香港發生既事已經夠， 唔洗下下帶頭上前線衝

攬炒定位
佢最不能取代既係外國登報，向外國文宣。 係重要對外既窗口。 it's good enough!
對內既事務，佢無時間亦唔應該花時間處理太多， 交返俾其他人搞就得，佢就集中返對外文宣就最好不過

我明白，大家都有好多IDEA 想攬炒巴去實行。
但佢都係得一TEAM 人。 佢做返佢最重要崗位就好足夠。

所以樓主IDEA 係好，我AGGER， 不過依D 對內既野，就希望有其他手足去分擔

同埋對內登報有唔好處， 就係要交團體/個人資料
雖然對家都可能已經有， 不過都盡量保密，保護返攬巴TEAM

類似罷買中國貨，希望佢哋國家可以同中國建設或者電訊商say no咁

推推推推佢

無人話要佢地CARE

只係打公關牌

推左先 有無用再傾

Push

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push tmr morning, sleep now

好地地道乜歉? 我地個目標就係阻住佢地。

覺得香港好差香港人好衰?咁就太好喇，以後都唔好黎香港，最好返到去唱通街叫身邊既人都唔好黎香港，咁樣先係正宗攬炒打擊到香港政權。

錯就要認打就企定

錯你老母 P牌仔

同班黑警講啦

多謝你

認同

講得好

垃圾軍師 垃圾計謀

我是支持的 希望欖炒巴見到

講下你的原因？

唔好，巴打

要眾籌就自己搞，點解要拖攬炒巴落水?

同意呀，巴打

你睇上面咁多撚阿毛就知

呢到負皮多到似平行世界

我都知。但唔好放棄，盡力做，但求無愧於心總有同路人

又造假煙幕?

咩叫拉佢落水? 登報犯法阿?又想干預外國內政?

Now need thanks, morning bro

提議，無話拉落水

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

毋忘811恐襲
818街頭見

邊撚到有錯? 又自我矮化黑化?

P牌

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

如果攬炒團隊都覺得好嘅，咁咪做囉
我自問就冇咁嘅組織同團隊去做眾籌登報啦，攬炒團隊真係可一不可再

Push post again

Ten

Nine

Eight

Seven

Six

經過尋晚 更加應該做

對家一定會鋪天蓋地抹黑

Finished morning Push

飛機冇停飛呀

提議，無話拉落水

我支持道歉，但唔一定要登報。

如果搵到琴日塞路嘅人肯主動道歉，咁爆，已經夠多share

Pish

推
其實你話道歉又唔係真係道歉，係借道歉來講有乜嘢原委
簡單啲來講係扮慘

有何不可

經過尋晚 更加要識得包裝同公關

對家一定全力抹黑

道你老母歉

你可能無腦 麻煩用你老母個腦

你老母死撚左 所以你咪無腦用囉on9

非常認同巴打 去到今日果運動仲未散 係因為我地知道共匪既弱點(亦係香港既價值)
好似前日機場咁 又話1800會開槍會清場 當初就係知道機場係100%冇可能開槍既情況下自先決定搞機場呀 點解咁快就唔記得
當初機場既目的係輸出革命 最好又令經濟有損失
都冇晒旅客/停飛 目標都完成左 咁就散呀 聽日又再玩過 但每次大家去到最後都會唔記得一開始既目的
共匪搞咁多都係想你驚 所以以後收到消息 第一件事係分析 機場佢係唔敢開槍清場 咁其他咩謠言都會變成假

咁洗唔洗向被堵路市民都道歉呀？

最好啦 你有份叫人塞架

阿毛

要講明係代香港政府道歉

呢一點有保留 曲線大台 會玩死自己

同意 我覺得而家機場宣傳既信息好似失左焦
你同人講咩你好可憐想人幫呢啲咁87既野係唔會有人彩你架
一開始就應該係宣傳逃犯條例係咩 而家點解會變成咁 重點: 支那係個咩国家 非常重要 亦係最想俾鬼佬知 仲可以引用美國外交官句 中国是流氓政權 我覺得呢句非常有說服力

要道歉就要真誠，不狡辯。

連登真係好撚多鬼阿屌

呢到負皮完全證明左

大家唔好再互屌了 好多係鬼做出黎既假煙幕

同意，攬炒巴可以考慮一下

絕世好橋 竟然推唔上熱門

唉 明明可以幫尋晚補獲

立法會小圈子呢啲野太細 香港玩左20幾年外國夠冇出聲喇 因為都唔影響到佢利益
一国兩制失效 港人治港壽終正寢 變左共匪治港 呢樣先係外國想知亦好關注既問題
應該係要講共匪點滲透香港 點暗中操控(鬼佬一定有興趣有共鳴 因為一定會感覺到 睇下google就知) 話俾佢地知 中国 而家已經係威脅世界安全既存在

投票囉! 我地講民主

支持 有既我即課金

痴撚線 負皮即將多過正皮

和理非呢

冷氣軍師都可以幫手

冇咁既必要

又捉多隻

真係好撚多鬼

認證多到反晒皮

道歉真係變成風土病
唔支持， 不過唔分化

屌你啦
同你意見唔同就話人係鬼
琴日有幾多個遊客？
值得你用多幾百萬去登報？
情願你用係受傷/被捕義士/印文宣囉
BTW不推文

公關同包裝

又可以借力打力 舉一反三 點解唔做

17負皮

18負

寧我負天下人

19

唔係真係道歉啊, 係藉呢件事shift番focus
「對唔住啊, 阻到你哋, 不過我哋其實係因為有義士受傷, 有黑警濫捕, 有黑警射頭, 有黑警將地鐵站變毒氣室....(下刪一百萬隻字), 所以我哋先出嚟. 阻到你真係唔好意思啊」

Sorry about that, BUT...
呢個咪就係鳩up經典句式囉, 又畀人gur到啖氣, 又爭番個話語權, 我覺得ok wor

可惜無咩人明

-20

-25

-26

記唔記得葉國謙都讚圍稅局後道歉係高招, 仲話有高人教路? 證明咁做對好多佢果邊o既人係有用!

我地敢道歉 警察你敢嗎?

召喚攬炒巴

明明係好好既急救包

-29

-31

多餘

敢問高見

果然不才

我覺得多左啦

收皮啦 乾淨阿毛

乾淨有罪？

道歉去機場去 reddit twitter 就夠
真金白銀登報應 focus 返五大訴求同對家缺失
你有冇見過藍絲係咁提撐警會打人？
從來都係出文話我地㗎啦

同一個 slot
與其道歉
不如用嚟講警察攻擊市民違反人權
政府點樣縱容軍警
始終被阻到嘅外國人都係少數
冇俾人直接阻到嗰啲根本唔會太介意

唔關自己事就係講同理心
你會同情俾人射爆眼嘅少女多啲
定會同情上唔到機嘅旅客

正常嘅美國人都讀過 civil war
歐洲人每個國家都有抗爭史
民主嘅代價佢俾我地仲清楚
阻人上機又唔係咩大奸大惡
少少做得唔好
係唔會民情逆轉㗎

因為對家係濫暴
係室內使用化武
用槍射眼
求其一樣都屌打我地
我唔係鼓我地惡落去
但真係唔駛太擔心民意逆轉
唔值得將籌返嚟嘅錢用嚟登報道歉

道歉只係支線插曲

道歉充其量現場做
你大大力登報
人地文宣就乜春狗屎垃圾都入你數
機管局又射個波俾你地咩晒

你用熱門回睇下

我唔係擔心民意 係想借機場事件煲大佢

REDDIT連續兩日有香港上左TOP PAGE 全部都係文宣圖影響

唔好咁啦，好多人都講緊道歉都要be smart
你登報呢著真係好似陳雲咁
拎污水整係自己到
可能d旅客無咁燥
但你諗下對家拎你呢樣野會衍生幾多種講法？
話你自己都認晒佢外加屈你既所有野

手足 唔好再推啦唔該你
登報唔係咁用

你睇埋我上面講咩先

成日話人有潔癖 結果最大潔癖係自己

就當你想煲大佢
你覺得道歉大迴響
定爆眼大迴響
人係煽情動物
就咁講一句
一個香港少女被警察射爆眼
已經搶晒 fo
登報唔係用嚟做 on9 嘢

你想道歉去 reddit twitter 啦

【而家就攞個民心你睇呀失民心軍師！】睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

自己睇啦
講真，有建議係好，但有分高低手
下次諗個好計味算囉
人少少咁多負評就唔好再自推

真係好撚多鬼

認真, 登報應該將著眼點放係最可以引起人共鳴同埋最針對到政權既地方, 道歉始終唔係話全世界所有人咁直接受影響, 我如果係唔關事/唔受影響既人見到有咩道歉啟事, 澄清啟事好多時都係唔會點理
但係如果登報既內容可以引起人地興趣去了解多少少香港而家既局勢, 呢樣我覺得更重要過少少既其他人觀感, 因為佢地理解更多既時候更可以對我地既所有行為作出更中立既判斷, 而呢到既加/扣分就唔再係單單少少道歉可以拎得到, 歡迎討論+最後攪炒巴團隊決定點做都必定支持

死都係執著係道歉個位 潔癖之至

選擇性失明 我都唔知話係鬼定豬隊好

屌你真你幾撚好笑
柒撚左又話好多鬼
唔同意你就係鬼啦係咪
冷氣捉鬼天師
不才真係不才
你縮番入去啦民意黨

你叫人大字道歉細字文宣
好難唔執著wor ching
咁都睇唔到就真係盲撚左啦

下次諗個好d既計啦不才

上面班狗不斷扣帽子

回避我論點 淨係鳩屌 同班阿毛如出一轍

睇黎對家真係好怕登報呢招

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢，請高人指點

同步進行 將抗爭帶入生活

不如煲大機管局講大話仲好啦
單野完全無印留意呀
琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

太多料 大家都跟唔切

所以成日提要有回合制

如果唔係有核彈都射唔出

喂，琴晚機管局同民航處同旅客講大話呀
呢單野如果屬實係政治醜聞黎嫁，唔好再諗點道歉啦，make noise仲好啦，政府先係你對家，琴晚啲機係假cancel呀！
(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

入黎幫手推啦，唔該

咁推post先，呢單野係大野黎嫁
幫手啦，呢單野入到政府佢地一定有損失呀

-58 心淡

唔認同可以討論 但不接受一切鳩屌

潔癖撚請入 唔係我講架 又想屈外國勢力?

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

又選擇性失明?

同班狗有咩分別

其實有得諗
sell 慘情，迫上絕路

阿毛收左工?

負皮多到

連登真係好撚多鬼

同埋可否係英國登報請求將BNO轉為BC

由我提議到今日

局勢發展得好快 我都係想引發大家思考下任何可能性

可惜推唔上去

推，大字道歉細字文宣

多謝